有冇人日夜癲倒?

7am瞓
5pm醒
聽日開sem返十二半堂
唔知起唔起到

十二半嘈生哂

我，一放假就咁

十二半堂

屌我3日9點又點計

原來有其他巴都係咁
禾日日6am訓 3pm起身

變左英國時間

8半表示今日要走堂

8半表示通左頂

我都係
對腳灌左鉛咁好重

通完頂8半say個hi

係屋企都好精神，出到街就好攰

通咗到返緊去

頂